[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(3978)

開錯

推呢個

慢

輸鳩哂咪慢

一陣贏返開個快既

1:1 cup佢

cup

你推晒兩個Post想點？

主紅 客Cup

馬刺個種廢屌你老母

推左尼個先

角度果然冇令人失望
og完rc

1:2

個名有獨立既都特別正氣

傻尻先買刺

烏龍加12m

個名有個刺字都比狗屌的
熱刺馬刺

彭美閪
毒辣唔閪

son仲邊踢到

個名一樣spurs

又出基格納呃錢買?

刺客巴早波有咩心水？

獨立大波miss左無買

提格落到唔想買

買對家

琴日角大死幾多人

比卡超十場作客有9場入波

你買老虎不如買大除非你抱住跌一半黎賭既心態

原來係你

另一場阿甲又要叫

阿甲又下盤

大哥 你都唔差

原來一敏搞事....

馬會幾時先肯比人買

今朝total輸緊一注 點部署。。

派

屌4串1贏唔夠咩 贏完唔訓抵啦

9點買大唔中問我攞

一敏出水

係咪先

跟

買小牛啦

盤王2:0

堤格1.67

阿甲請cup

勇士100%

做乜9場場受10幾分

Tiger 準備中風 唉

9點半大 ready

9:00下盤中硬

你個名

買左少少大波

細波？

對左

貼包米做乜

呢場8成細波

唔中今朝唔賭

88

仲未入 大波jump

黃蜂獨行俠

0:1

老虎0射門 半主已死

唉 大已死

報假

角球

邊有人咁撚樣報角

ching少上？

以為報射門

1:1

玩具好難賭

見到一敏獸就心安

so? 未見過一節70分? 陣間就隊爆你啦唉 驚撚左買S

屌 買左大先見撚到

老虎渣流維護世界和平既重任又落係比卡超身上

驚求其一邊rc

Feel到你講完就會2:0完場
認真

大波唔中俾番我ok?

大波24

幾分S

Call定g慶功啦你

dse 快cup !!!

Same road lo

大波玩撚完

嘩迫害半主同半大

無射門

半大24

最後一注靠佢翻身 點知中伏

穩撚到...

我最後70蚊都俾佢呃埋

岩岩個場第3節完都已經爆9左S

..點渡 識西買

墨假下半先識入波

唉屌你老母帕托買左客勝，又係玩半場就算

冇買半場

堤格上場先00

老虎0射

克羅塔羅盤

下?咩話?老虎0射最少贏半格?

兩隊波都好似唔想郁

阿狗奴

英超冠軍

星辰無反應可以點

黃鋒想Gel髮

屌老母肯入一粒未呀

0:1
rc 角玻 射中 射門 咩危險進攻都有

同埋真係好多謝有位人兄話阿仙奴對強隊冇角

打機？

原來pes有墨假

炸完對家 屌你

屌咩 岩岩響完21 依家12

我bee+3 仲lead緊

Diu 個頭炸完，即輸

廢老生活，起身屌波打機咁就一日

屌你老母bee勁撚到
邊隻髮泥好

唔識射波

0900 開到細
1100 推多口

火箭條友個頭有個highlight左個神燈既

我Bee減號加號都Gel頭

屎黎

下盤比人炒 就尻射3分 愈輸愈多on9 nba

乜撚野夏登 西書啊

又話mvp
屌你老木

仆街真係假波 一粒都無

琴晚臨訓買左熱拿亞+1.5 起身一睇又收錢

2:2

有咩心水nba買 今日咁小nba既

搞撚到11點都唔知買唔買好，睇好主盤，但場場都咁假，留番日本波先掂了

個客勝真係追住殺，屌你老母唔好咁絕得唔得

一直傳 傳 回傳 傳

日假都假

屌佢老母另外兩場波係撚咁入

堤格呢場食撚左屎呀

指定00

老虎隊波無糧出？
好似唔撚想踢咁

手足試下買細
個觀感就Fit晒

琴日買左勇士9.5輕鬆贏 今日加追勇士+20.5 雷霆今年廢 好難贏到21分

呢隻老虎無牙就屠撚左去啦

pes半大

最後一注轟晒大

Bee 頂撚住啊

開始中龍

半和gel

反手反到

要入波呀

冇事 唔會輸 加號照收米

雷gel

刷角有撚用，要阿

要入阿

又

40分鐘先攻

下半場開到大10抽1幫手足含7

我真人米8有腹雞

半和cashed
比卡超頂撚住

啊甲7.5b jumped

還我血汗錢

雷食左春藥？

下半場轉打nba

我

+23.5照買 快！

希望Bee頂到...

On9勇 +40.5都唔買 睇直播完全冇戰術 9射唔入就算

帕托客勝玩尻完

Thunder gel gel gel

洗乾淨條蟲仔消埋毒完場搵我

雷霆 小gel一下

收埋錢啦仲gel

勇+21.5都要輸？ 屌你老母
Nba會炒撚到咁盡架咩

太易了。。。ez cashed

勇士上年咁勁 隊隊都想炒9佢

主12M

2RC

等我咖喱仔返黎你班仆街就知死

GSW b2b 仲要OT輸波 係輸比min
呢場OKC仲唔追住打咩
而家GSW得dlo carry 上場career high今場仲有幾多力
btw 勇主場受到21.5應該無咩問題

大神有冇必中

雷真係易到
勇7到

假撚到 一拳打落去申請12m

假到仆街

cup上cup

2 12m

厲害又中

8

勇士back to back 下半場崩硬 大家唔好見+20幾分就買 輸死

me

客盤贏到88min

好想知MEM憑咩初盤開5.5
btw 未加入NBA大家庭

仲要係裁判面前打

Tiger 2.5b 51 100

唔記得左NBA主客場係睇後面
咁GSW就麻麻啦

屌你老母墨假快入啦

舊方法
11/5
前鋒✅
辛尼❌

11/6
福岡❌
甘馬✅
祖雲🍺
利華✅

11/7
艾克✅
卡斯✅
巴素✅
阿拉✅

11/8
水手❌

11/9
蒙特✅
前鋒✅
東京✅
北海3rd✅
北海4th❌
西部✅
西部10.5s✅
西部7.5s✅
基爾✅
拖連✅
錫菲✅
史篤✅
列斯聯2.5/3b✅
華西✅
森馬拉❌
紅鑽❌
海倫✅
多蒙❌
李城✅
班菲✅

Tg:

lm

幫你叫

一個朝早簡直顛覆人生，買迪華利第3球就對家入，買高隆第4球就對家入。

帕托死念買半場客博個翻本，仆街最尾都買全客

直紅送多2個十二碼，波呀唔好咁徦

Tiger同我即刻入3球

K

同路留名

雷21.5 高水咁正 買500試下

同一敏同哂路 屌
唔怪等墨假唔識入波

表面21。5好多
每節炒你6分都88

真.. 一比人炒個D隊都半放棄 下下尻射

哥達咁廢做咩會讓波 利昂又黎讓波撚狗?

第4節垃圾時間 真係估唔到

琴日北海道都係。。

還我血汗錢！

有時個種恐怖黑氣

大波-2

雷21.5 中左去食m記加大

大波針

炸

炸完又

炸完對家入

Tiger 炸 奶硬野

嚇死，咁快入，細波頂實

比卡超入 堤格90分鐘追和

成日炸炸炸

頂到80mins

下?咩話?最少半格?

打機算

一敏還我血汗錢！

巴 11點有心水嗎thx

點解藍波咁撚中意3分。。

換褲了 準備叫第場

轉身射個。。。

日職見 墨假唔賭

屌你老母 堤格炸撚埋 大玩撚完

我塘餓+3.5...

屌那星領先小小就咁轟3分又唔撚準個下..
平時買細就3分雨..

琴日睇睇下波訓撚左
Skip左阿角大

咪撚燈住啦屌你老毛

大船 沉唒船啦

3分雨!!!!!!!!!!

塘餓+3.5 gel得啦

屌你老母又3分
屌埋火箭繼續做狗

阿真係廢到 連角都刷唔到

季尾隊隊波都係到妹

又3分 搞撚掂連中3球3分

Bee果種廢

勇士 上！

賭邊埋呀
現代籃球打法就係推祟快攻同3分 好小會塞落籃底打

新奥尔良鹈鹕队
滚球 . 亚洲盘 3.5 @ [0-0]
夠膽cup我

公牛呢?
屌夏登D3分準撚到.. 美斯射罰球咁

火箭 快上 我nbq船長

基本上隊隊都係咁打 我湖咪打陣地落籃底單打

火箭炒佢老母484

硬咪咁啦 俾返場必中你回血

屌..on9火箭3分雨..
又中一輸一 輸水88

雷咩事 一節比人追哂咁on9

公牛3分10%

老虎nba未？

買公牛真係驗腦啦 登登一無解上黎仲難守 本身都單打打爆你

買咗咩？

堅?

59-48!!!!!

抵啦 公牛垃圾都買

公牛唔小野 打湖人最尾先輸6分

細到一球都無，又估你唔到
墨假繼續冰實

牛 +6.5 唔撚洗睇 火箭3分射撚到2分咁

冇話一定既，只可以講機率比較大

湖人個場自己柒

有機會嘅

小牛贏10幾分咁勁？

我勇班Bb仔生性小小 屌你老毛...

好撚悶呀 老虎

終於

real goal?

唔好炸 求下你

1:0

正常啦大佬

講多兩次please

又炸

等睇+3.5針

屌呀老虎又炸

又炸 ？

屌你老母又炸 炸撚完未

炸波大

炸，好波

炸都炸兩次 屌你老母臭閪

老虎

墨假

追到4分啦

仆街冇睇 究竟做乜撚野又炸 係咪又要黑

帕丘卡 偷一個

屌佢老母話唔撚係假都無人信

邊隊係小牛

Warriors jump!

獨行俠 前名

屌 唔係又誤中假波呀

我買左大都放棄了

gym房 有人部電話勁大聲響 係球探入波通知 條友知道炸 唉左聲

Bill gor

有冇人睇緊live
乜野事又炸 有offside?

可能13 黎

一早要啦，因為我買細

點會唔唉。炸兩次

屌你老母

佢舉緊啞鈴

屌 炸

sana

仆你個街 獨行俠呢個大陸名咁撚柒我都唔想叫

聖伊天（進球無效）變堤格雷斯（進球無效）

tiger比一粒黎

233咁大 點打

祝你輸到仆街

..有冇咁小學雞... 嘈到今日

馬會幾時有炸波大細買？

想知

勇發癲

比場藍波心水黎快

買左第三節大

80-74!!!!!!

On9勇

老虎快手入波啦

+23.5冇入？

11點墨假點睇

狗會幾時肯開玩具

利昂 -1輕輕鬆鬆

冇睇緊BEE個場

唔想講 心淡...

乜撚野勇士CUP20分

勇士反超

我勇 大波長追長有 一世了

公牛 水泥jump

勇士終極假波

牙羅又keep到喎

勇士！

頭先邊個買左雷 係咁gel

Burks跑出左

下下轟3分 打飛機

第三節有無70分

60

老虎前面個力架都幾廢

62

連登搭沉船呀阿仙奴開角細

迷勇了

3格輕鬆jump

你老母3分準撚到

65

追和咗

勇士打到平手

Tiger真賤種

直插讓球主客和都得

Tiger 2.5s gel

公牛q3得9分

Harden 果種打法好能悶 寧願睇西書

贏緊20幾分

終於等到雷-4.5 入手

屌咩 半場-6.5b cashed
第三節-3.5jumped
41:24

買大啦 咪撚癲

後生姐係後生dlo仲有力carry

炸完對面入未

成手廢牌都然

一節打左兩節分出黎

屌 有無人講足球幾

比卡超快撚啲入

足球嫁

買左兩注勇以為jump左
依家揸住10幾分

雷-23.5就話唔買姐 雷-4.5 allin買呀

0:0

講下場囉屌

NBA永遠講唔埋

老虎快

跟左

完左今日D墨超西波再算啦
11點未到點樣講1點波

玩具賭仔剋星:Ben Simmons

11點有無追數心水

取消關注

早

btw for 無NBA link既朋友

Ben哥搞咩

垃圾又輸半 輸柒埋佢啦

1:0未

Mama早

唔係傷咩

你俾link 我都冇用
想要買到NBA嘅link

要克雷fg

勇士+23.5輕gel

炸2:0

難d

講左十幾萬次 里昂-1
有多餘錢先玩下

早晨 等你好耐 同親你講d飛都中

睇左兩場76人覺得ben哥今季好廢

屌你早響啦 十幾條友搵你

咩事

有錢收 5個100

大獲 開始震

1100 即場細點睇

Lm

咪煩

76人係睇embiid 上季jb carry

有

mr

得

ll

Gchi

多謝咁多位
Btw唔好伏我

墨假補

老虎主場都俾人炸兩球

報左驚

Embiid傷左 jb走埋 得返ben哥比我睇下

唔記得過數

大波專家話你知，你條飛100%輸

勇士jump!

希望球證返到屋企

斷左德島

都係睇西岸架啦

賭西咩.. 公牛咁撚廢..以為你地講小牛 係公牛.. 9買左

收到一敏尋晚水泥好多

買左雷-4.5 我算唔算低手買入專家

屌你我笑撚左出聲

勇士頂撚住

屌你真係 唔知好嬲定好笑

我唔買盤ga
你出我先gun

水泥jump

7撚到咁 點幫

唉屌你地老毛輸撚4人...

2.5s？

足球撚賭波算啦

超重心
克雷塔羅半大全大 唔中問我拎返

墨假完未

孤單b，一陣1.73，ok？

tiger2-0gelllll

2.5/3s

咩盤口?

火箭

又黎
不過我2.8買左

6.5 水泥jump

多謝琴晚拖6.5

平半都要輸

Leon 半大全大，我由一買波到而家就懂

你買岩小牛-6.5依家等收錢啦 可惜

炸足兩球 臭閪

1.67都開唔撚到 屌你老虎

留返d錢賭曼聯

咁衝動？

我勇+7.5 唔買唔好話自己識賭球

利昂盤🤡

賭足波算 藍波比狗賭

半格咪又係1.6x
利申 未訓醒無買

收起左夏登 大牛上!!!

瓜達

屌 垃圾0:0

其他隊都有機 人地主場都唔想贏太多
好快收兵出幻幻
但火箭今季會用多D時間黎磨合
不過唔係完全無機既

我半大之鬼 買半大唔識輸

你同想買曼城 買錯曼聯差唔多

克雷受平半？

比卡超+1gel 屌你老母單頭先贏

大公快撚D 比D火我 邦仔 10分有得追

勇+23.5 震未

+0.5 有 2.12

墨超第15讓第3
阿婆都識買啦

克雷？

不賭墨假便是嬴

U buy wt ah

火箭真係要gel了

我哥達 利昂

火箭-4.5 小Gel了
勇士頂撚埋

ok nice

3Q 勇士-4.5 終於冇跟錯

咩撚野呀
雷-5.5gel gel gel

一陣就知收皮了

公牛+6.5 輸緊20分

勇士cls

火箭會大屌 放心 輸硬

手殘 買錯托盧卡

以前d人貼飛唔會遮號碼，而家會遮
係唔係因為勝利無罪上黎話報警d人驚？

等收錢

陣間咁撚多波賭係要賭墨假阿甲 何必呢大家

無左手感仔 廢鳩 KT 我勇今季典捱到

Kayan 即場9.5大？

trade D lo tank啦屌 晒時間

手痕屌左注灰熊+12.5....

若要生活好 請買猁物浦

識波一定係第3節完買雷-4.5

屌你老母隻閪手 一鳩買又輸撚左注.....
屌你老母勇頂撚實

真
賭日假都唔賭墨假啦 比狗賭

半大已死

1111111

墨假開波2分鐘同你講RC
個下真係想jump

一敏獸channel出左9.5

細定大？

想加

有冇拎

簡單d比正手我 盲跟

但係似9.5 咁避算

9.5 1.82
btw 頭先比左場你

心0

克雷
黎明細

你都驚一敏獸

利昂2:0

有人話 2.5/3s

波馬六合彩 最易賭的確係波

買左2.5/3大

咪我黎

Sor a

1500

我勇+7.5

+23.5 gel gel gel

仲有幾分鐘...
邦仔...救我

心淡

點解買極都仲有錢

你唔係雷霆咩

屌你雷霆 腳震緊

Warriors

佢比卡超 細波收錢

我無留意邊個出姐

Miss左 1.82係大定小

一敏大勇

另一場

利物浦 vs 曼城 各位高手典睇

4:4

主場利 平手
唔講啦

話說薯條尋晚買左修仔10.5s

懷疑買左另一邊大注

抵買la
半2邊3:1

一敏不反手的

墨超半和真係水泥gel

3神 飛腳 開到賽前 8.5

On9先買

又輸半大 好撚嬲

一係直買win，盤都唔買la

墨假又唔識入波

5:5

ato得幾隊係真係傾完有用
after timeout plays

半大全大已死

復出重心 托盧卡1

thx god.. -4.5

+7.5輕鬆到

賭球了 藍波比狗賭.. 輸4人

2222222

刷得咁慢，即係神10

9

雷-4.5 易撚到

勝利打山雞，仲唔係澳假最廢之王之爭?

講咗拿坡里會開下盤有冇買到

足球點部署

冇啦 最後唔敢買 買平半拿波里都4

Leon1-0

黎明1:0

利昂

Leon goallllll

Goal!

尋晚以為自己買咗里爾冇入球
點知自己瞓著咗原來冇撳到傳送
拿坡里嗰場買唔切

Leon 1:0

1:0
-1已經準備好

冇角了

中

勁中

買左+1.5

尋日跟寶高蛇撿多少

要睇下托盧卡刷唔刷

!!!!!!!!

爸爸

春蛇你真係我再生父母

介賭了 不賭便是嬴

幾多倍

克雷教哥 做人未

leon goall

假波啦 受讓

我買左10蚊雞9.5 應該唔刷

3.5s?

屌你老母咩春蛇

無問題

咁低賠率你都跟左 對家fg？

日職 英超 意甲

1.75中水 可食用

呢場就咁快入 屌你

goalllll 哥

瓜乜鳩

角球只信寶高

角大已死

哥達

輕鬆

食雞?==

想問下最熱幾多倍

係呀 PUBG

lyon -1 44444444444 -6
克雷塔羅 jumped 9.5s頂撚住

仙台打心跳呢場大波有冇機 兩隊要望3分護級

5C

6.5定7 泡菜隊

托盧卡 知錯 唔好

咁正路既?
我估應該好多人2x1
希望唔會好似RB同04 2x1啦

愈護級愈保守

gun你算了

又連c

好快追和主隊無野爭

咪

0:0 /1:0

哇，尋日美斯屈撚到，一人之力開上盤

斬撚完場提格 再下盤冇人賭墨假了

我燈
克

罰球王

2場都半大

克電求和

墨假買C細要驗腦 場場都大cls

11.5s

10s 上定ifc先

好眼訓

下半場買返s

克雷塔羅又打假
禁屌俾人入
我屌

想問冇手足仲睇到球探啲資料庫？
係咪登入左先用到？

5555555

和波就夠分

無錯，好勁

冰封

下..成輪墨假全11C以上..

轉頭會追返你call定g慶功

冇窮人了

無啦啦三連角想逼死角細狗咩

唔撚追細了on9 今輪墨假全部11C 以上 88

驚？

瓜1:0

入多球半大先得唔得

YES訓一個鐘先88

神11夠做

你都b 唔驚啦

試下半場俾6隻

唔開半大點有錢賭落去？

9.5 1.82
11.5s 1.81
夾一夾
本身無1:0就應該等12.5s

我9.5 10.5 11.5 等13.5先夾

瓜gel

刷刷下又停 無得夾啦

要奇蹟半大

追盧托卡下球

阿狗角啲人死曬？

無咁快入住，等下半場先

陣間心跳定維他奶?

2:0

瓜2:0

穿未啦利昂

瓜2-0
半大GOALLL

係 比愛蛇累死

瓜2:0
半大 gel

利昂唔快啲穿盤 一陣就出事

6C

leon 666666

屌老母針咗1k

見到老4叫好想買托受半球

MAMA買左幾多半大

半6 11.5s jump

買克雷cup

咪撚半7

哥達巨大化

利昂好耐冇正氣

仙台win？

跟咗瓜達半大

黎明繼續刷角呀

利昂半大

克雷針

500

心跳今日又會唔會有心跳

墨假即場 都係skip好
好難估

2.5/3b點睇

如果買2.5/3不如買1.5

全大會唔會穩

瓜3:0

哥達30

大家都平半 點解tiger咁撚樣

瓜 3:0

我城果然正氣

瓜勁到

半全大收錢
克雷輸

每開一場下盤 波post就小一左堆人

取消關注88

3-0大哂

比粒隔離啦
公平咩

有錢想買仙台角b...

真。。。。

半2全2周時有
半0全3又成日出

2.5/3 咁低水
買半大仲好姐

瓜3-0
上盤GEL

瓜果粒分比利昂得5得

我了雲蛇..

ok

MAMA 心跳9.5好不好?

串左leon

Tiger好似半一

受傷都封盤？

平半垃圾1.6 幾喳

仙台半大全大角大?

平半

一場大波 另一場就大角 全部錯晒

梗係la，去左排隊拎$$$

瓜達一開始比禁打，好采補左和，入到3比0屌早知買-1贏

唉架妹半大算

估1.95

早知

平半1.6x

Sor law
買左乜？

勁

俄超邊場會半大？
今日想追俄超半大

12點角大？

leon 半大全大

咁既水位似11.5s

維他奶場波好難賭

個和大落飛

心跳又神經波黎

狼隊[-0.5/-1] 對 阿士東維拉[+0.5/+1]????????

似max 11

同意
一時有心跳一時又停左

各位手足早晨啊祝長羊

聽日1111啊

一敏有邊d over 1500 推介？

Hi

唔屌波又無野做

維他奶好似日職主場王黎

利昂半細秒派

早10輪就係

兩場都有機 要睇埋尾

其他心水：
波膽：0比0
兩隊今場預計會以防守為先，不會派遣太多攻擊球員，所以製造入球的機會相信不多，甚至不會出現入球。

神
買乜好，想gun了

10.5入得過？

要gun 你

咁我一敏蛇今場買咩

pfc？

leon？

買左了

我都唔買盤
今晚買利win，2:1 3:1

和其他

仙台上盤點睇

買1.73 未

bogo又買仙台？
無3格wor

1300先

有無角球水

點睇墨超即場

2:0 gogogo

ys

今日勝利派錢？

統計邊隊贏

有無人會買山神

頭先出左9.5 + 11.5s，定你要其他？

利昂冇人賭?

角大算

估10-11

想買卡利亞里近10場不敗贏盤率90%仲有受讓買

但唔知係咪迪祖亞拿個fd

2隊都弱智，買半大la

日職 瓜達半大未派買唔到

你似上盤
me 9.5 + 11.5s
我覺得會開到2.5賽前

你出飛就話我知

我呢場要左大細
尋日過山車到

Gun you

維他奶

笑死我了

1205 - 1500 估
1.95
1.82
1.73
1.72
2.15
2.05

100即係唔洗gun la

鳩禁睇下有冇得嗌咋

大？

2.5？

仙台上

跟左你個尻禁
一齊嗌！

有米仔

大家好

頭場半大

半大

潛水艇黎

心跳冇心跳啦維他奶上

leon 2.5 b有無得諗

00000000

Last 唔係2.00？

維他奶半大黨集合

花仔 2.05 now

三神 X 勝利 2.5B

又宇宙戰艦

傻閪足智寶唔更新 thanks mama

仙台 角未

點解開J2都唔開J1 live

用足智彩la

精選

Leon 777777

7777

托2nd？

出左去嘛 webpage麻煩

屌心跳冇角live..jump

21完

刷夠未

都未開波

11111111

拿蛇上定天台啦

清水1c

一開就1c..

仙台繼續刷

仙1111111

驚東咩

又秒c
bogo買左就會大，角小黨收一檔先

照追大？

佢叫我買半場4.5

唔買大la
尋日亞冠買3格，差2c先開晒，角大比寶高買

leon入完波流流地

夠薑買細

10.5s 信念

4.5 ok wor

封？

心跳又要準備無心跳

買唔到了 一黎就1c..

888888

克雷輸榜尾三球，假到咁有無icac

888888 leon

黎明8c

LEON 10.5GEL

南美主場不嬲踢高兩班波
下盤狗88

合理，墨假黎

維他奶絕望式禁屌

leno穿唔到盤
估2:1

見到個盤咁你都要買怪邊個....

澳假角大要墨勝定阿德好

一陣又出11.5s引誘我

咪撚刷啦 9.5s點頂呀

leon角細手足安心上路

原來拿根亞榜首黎

我來自2025嘅未來
未來已經發明左時光機
今場9.5s收蚊了

阿德la 不過jc又高一格

999999999

9c now

黎明頂住完場ok?

今朝 墨假全角大on99

2222

托2nd

仲出嚟反手

仙台半細？

客nc派錢 高水

訓醒疤上盤無啦啦收錢

封撚完未

點解jc仲11.5 12.5

比返晒nba了

派錢

角細狗

333

兩邊都可反手

333333333333333333333

托盧卡 抵你輸波啦 刷刷刷

999999

屌你老母阿欣 派快少少都唔撚得。。
買唔撚到啊屌

系
刷完又入唔到波 刷黎做乜

山神落到羊撚硬咁

你做乜

20

1.82

44444444444444

5555

55555555555555555

諗住買10蚊雞燈角大

仙444444
leon 2:0

爽能到

我正式宣布黎明可以加入正義聯盟

仙台角大打算半場收

仙-7777

9.5b派錢

11.5s 12.5s 有無補？

5ccc

5